未夠十八孝子們聽日plan咗咩活動？

表弟表妹搞左個大嶼山一日遊聽日一朝早出發
我資助咗佢地1000
-3

送佢返大灣區共享祖國榮耀

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊